好煩啊你

當一個人話你煩 代表啲咩？

係代表你真係好煩
唔好再煩住我